[ｊｏｊｏ STAND】62歲傷者今午不治 槍擊案增至兩死計時引爆

【14:55】62歲傷者搶救無效不治

太古城鰂魚涌公園昨日發生爭產開槍殺人案，女保鑣涉嫌槍擊兩舅父和兩阿姨，造成一死三傷()。女疑犯仍然被警方扣留調查。案中被槍殺及受傷的全部是疑犯母親的弟妹，分別是現年80歲的大姨少芬、72歲大舅父前駒、62歲細舅父鎮基及60歲細姨小慧。其中大姨少芬頭部中槍，後腦前額被子彈射穿，送院搶救後不治。
細舅父鎮基頭、手及肺受傷，搶救情況一直危殆，延至今午不治；大舅父左上臂中槍，送院時危殆，至今早情況有好轉，由危殆轉為嚴重；細姨左上臂中槍，清醒送院，經搶救後穩定。

乜撚嘢Jo Jo Stand

奇妙冒險 第五部 米斯達 性感手槍

on9

剩下２件

後入前出

想轉身逃走, 但都被後射

另兩個手臂中,

應該唔會死得

兇手 STAND 控制到子彈

以槍達義！

以槍達義！

以槍達義！

以槍達義！

以槍達義！

以槍達義！

點解唔做瓜埋其餘兩個

獨派學下人啦

細姨一注獨得

原本頭獎有四注中 依家有人出手幫你變成一注獨得
今次仲唔FAT FAT

死唔去嗰兩個先慘
一世傷殘連累家人
仲要一世有陰影

過兩年之後

何超

仲要俾其他人知佢地咁有機心有謀埋人地副身家

開心都嚟唔撚切啦呢啲人